做緊乜

關你咩事

唔話佢知不如話俾我知

你估下

問吓睇吓關唔關我事

屙屎

做緊愛做的事情

Join

東瓜東瓜 屌啊媽

咳咳

唔屌老野

開叉

隔離

大東瓜 鳩毛開叉

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

𣎴考子

Bb

bb....你叫我bb ！！？？？？！

如果你係絲打 可唔可以叫大聲啲

男仔

dllm

she ball

肥b